［多圖］連戒J臭雞都做唔到 學咩人講民主啊

屌 唔講咁多
呢條女今朝仲係800fol 而家升到千幾
鬧完 打完丁咪算囉

黑鮑啊，隔住個mon都覺得臭啊
強烈呼籲大家dm佢d followers叫大家unfol
唔要第二個katypang啊

死臭雞

想屌

ig level就咪放上黎啦

睇佢第一條片 你會知咩事

睇完都係唔知

who.gif

黑過狗屎

純粹透過賣港去搏大陸注意嘅臭雞

好撚臭

對奶幾正想屌

想屌？

孛力 走已 口左 想屌

G

祝你好運 記得拍片

睇唔到

呢隻曾上遊係咪之前俾人踢爆做雞既所謂嚫模？依家又要博上位啦